巴士報站app 一次睇曬 城巴九巴 實時抵站時間

呢個app 叫做 buseta
本來就好方便既 點知呢排睇唔到城巴
我搭開架182 分 九巴時段 城巴時段抵站 搞到又要成撚日換app 彈出又彈入 唉 實係城巴做野 好心咪撚咁小氣block 9人啦

新巴城巴好垃圾

參與KMB app design 齊體死全家

廢鬥廢
不過新巴城巴有距離睇，好過九巴既

唔同班次要睇唔同app真係好on9
兩間公司開發一個app,廣告費share咪得
開發費又可以share

九巴一開就睇到最近/最常坐果幾條時間
城巴個濕9 APP 仲要按多幾下
屌你老母又唔撚SUPPORT 全屏，垃鳩圾

小心上身，隔離ios果個，比城巴it狗做野

其實香港幾時肯開放交通數據？
等 google, citymapper 可以睇到？

港島及九巴就等政府傾，因為錯過左專利續約逼佢地交

嶼巴就出行易已經有
小巴就開發緊
其他香港道路網絡車流量，類似google路況鋪設緊

但係 citymapper 有九巴到站eta係咪私下商業合作？定citymapper偷人地？
電車我知係正式合作

但係 citymapper 有九巴到站eta係咪私下商業合作？
你覺得方仗會咁好人咩，仲記唔記得2015第3方血的洗禮

定citymapper偷人地？
心裹有結果，何必問

九巴到站時間係有api 㗎
，但唔知點先可以申請用多啲

小心上身咩意思？

協助侵權人士散布侵權產品？九巴係可以告你

九巴到站時間係有api 㗎
，但唔知點先可以申請用多啲

某開發者，已望過下
非常似kmb直接proxy
但其實寫住provide間公司係做big data,唔一定係kmb比用
唔清楚流量 同埋過咗90日點加長，而且佢唔齊路線 冇其他時段

所以呢！佢係米合法，就見人見志